岩岩發明咗㗎概念車

支臂唔夠勁抗衡磁力就會斷

連登->公海->連登

悶唔悶d又係呢架車
都話就咁就得

連登→公海→連登

細個以為磁浮列車就係咁嘅原理

其實之前個熱門post都係抄返嚟，根本一早有

冇人屌殘體字

但好似有反作用力係番架車度喎

5 系得牙 操你大媽 你同個frd 互相拉住對方刀吾可以向前行啦傻系

試過 真係得

睇完牛頓果幾條定律先講野唔該

悶唔悶啲